我轟先配得上c朗依種球員 c朗轉會曼聯是人生中最錯決定

不服來辯

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

查爾頓

利物浦頭十都冇
fake news

點解要有佢？

點解會冇佢？

點解要有？

上面jm9

MMA熱刺仲多過利狗
說好的 U ll never walk alone呢
捐得仲少過d細球會就唔好拎呢d 懶左膠懶大愛既字代表你間球會啦
好撚噁心啊
利狗越強大 世界越慘
成日借希爾斯堡嚟叫人捐款
但你呢間球會做慈善既人仲少過堆英冠英甲既google球隊

英超分數嚟講 我轟都係大慈善家

點解會冇？

+2gc

好事點會無我利份

查爾頓搵少咁多都捐咁多

而家直頭揹住幾千萬負債
都唔知邊度變500幾萬出嚟捐

真名上連登

利狗 縮番入個老母閪喇

推到有人睇到